誤當大麻場 法國警毁植物藝術裝置

誤當大麻場 法國警毁植物藝術裝置

【明報專訊】法國里昂警方上月在查理曼林蔭道附近巡邏時看到一片400平方米大小的草地，認定全是大麻，馬上將它們全部拔掉，並報告稱搗破一處大麻種植場，高興之際卻得悉令人尷尬的真相——這個其實是名為《等候室》的藝術裝置。

更尷尬的是，現場所種植的植物根本不是藥用大麻（marijuana），而是食用大麻（hemp）、大麥和亞麻的混雜，是里昂建築雙年節的項目之一，原定在上周六節目完結時收割。警方歸咎主辦單位沒有預先設置標誌，顯示其為藝術作品。

不過藥用大麻與食用大麻外觀確頗相近，警察一時搞錯可說情有可原。

點係唔係封鎖左現場call左人先架咩
點解係拆左場先

拿 法國警察呢 就好撚醜惡既

香港合法否？

hemp 中國雲南大撚把

香港d龜唔識分hemp同weed

冇後半句咪好囉，又浪費咗個AC喇傻仔

丟你老母？支那人？

好撚想佢再出片

佢呢期忙住追擊上水啲流浪狗
出哂名比人起哂底屌

極醜惡D片我唔係睇晒，佢邊條片係打「丟你老母」咁，呢句野得支那人先用，唔怪之得上次又幫支那人spin佢哋D小額貪污可以接受，原來係同類

ALL COPS ARE BASTARD

天下差佬一樣黑
好人好姐點解會走去做差佬

你有無聽過挑呢個字呀

我聽既係挑唔係丟

挑你老母我就聽過，支那仔你咪繼續用丟你老母囉

支那仔唔識挑你老母，係要用支那丟你老母，你真係好柒

ho ball

做乜撚嘢

想點

依度先係笑點

係讀丟唔係挑囉 衝出黎柒 仲要死頂 柒左咪認 你都話自己無睇晒就咪咁多口水啦 柒頭

2：53 擘開你個屎眼聽清楚 真係挑你老母喇 挑

字幕係丟你無帽

睇晒佢既片先沖出黎柒啦

連登真係比你呢類垃圾小學雞拖低曬質素
廣東話點發音都唔識就亂話人五毛

早死早着啦死毒撚

做乜鳩

咁都有得笑

咩事

葯用大麻同食用大麻點分

好難怪d人喎

係

所以當局禁火麻仁、日本原裝七味粉入口，係有其原因

極醜惡都唔識 係咪岩岩起大陸落黎 仲要兜

hat trick

錯的不是我
錯的是連登仔
屌你老母好撚柒

天下烏鴉一樣黑

雨雪條死傻閪柒夠未

條友不嬲係五毛

點解變左討論極醜惡？

另外，此文教訓我地，不宜用「法國」代替「發覺」，因為此文真係法國警方。

高學歷就唔當差啦

話佢豬又唔撚係豬！
話佢屎又唔撚係食屎！

一d物理常識都唔撚識架！
都冇撚讀過晒銀時 ，
乜撚都唔知戇鳩鳩！

平時有用開/聽過挑你老母，高八度既屌字同挑都似，聽作挑都好正常合理
我針對既係佢用丟呢個字，佢唔用掉/diu/屌，只用支那用既丟，先話佢係支那仔
佢喺第二個po之前已經係咁幫共產黨spin，D Wade咁理解支那人又用佢哋D term，唔係支那仔都係同類

件支那仔喺其他po屈完我，發爛渣走過嚟推po，真係好柒
D Wade你幾時畀得出證據我label你做五毛，鬧過支那賤畜抵死呀，你你迴避完未呀仆街

入黎諗睇下新聞，點知咁都有得笑

Block完個柒頭皮之後幫手推下 Post先得

佢喺其他po度屈我又冇證據，發爛渣走過嚟推po逃避問題，仲喺果個po到貼呢邊D圖阻住人討論，奶共既人係咁，唔意外

咁得閒多謝我，幾時認你屈我呀？

高8度既屌字 音似挑？
屌應該係Diu, 挑應該係Tiu
幾高音都唔會將個母音改變架喎...好似係

柒左就真係唔好兜啦

挑字個尾音拉高D，係的確同屌字似，我以前講挑同妖扯高個音嚟講都俾人話我講個屌字

個post有聲

仆街啦你，屈完我唔敢認，喺度搬龍門，仲喺呢邊發爛渣推po
柒左唔認仲有面叫我道歉，on99，知唔知醜
你本事寫篇咁既論文出嚟先講啦，諗咁耐先諗到搬龍門，真係唔知你篇文幾時先有得睇
唔識用diu/屌/掉，係要咁撚鐘意用支那term丟你老母，咪用飽佢囉支那仔

諗住笑9藝術家點知又有花生

on9咪你囉，喺第二個po同你理論，叫你畀證據，畀唔到，你就過嚟推呢個po發爛渣，輸唔起就咪學人屈人啦，仲要柒到搬龍門，支那種真係下流賤9格

睇你條支那仔點柒呀嘛

咁都有花生食

岩呀，你柒左發爛渣推po都救你唔返
幾時有證據，幾時有你篇論文睇呀，我仲等緊呀

驗耳啦屌

丟佢老母斷鳩估呀 傻佬..傻佬.. (漸細)

佢有好似你奶共咩，支那仔想拖人落水

咁小事 都可以講到咁嚴重咁 on99
你聽到挑你嘅事 我相信大部分人都係聽到丟字
其實你係現實係咪唔比人話得 話兩句就要屌返人十句嗰啲人嚟
死要兜 認柒咗係咪會少忽肉？
你唔要面咁兜 只會自暴其短

縮返落你老母個閪度把啦柒頭
屌你都廢鳩事

死雞撐飯蓋

我聽到係挑，你地聽到係掉，我冇插你哋喎
我依家只係插 D Wade呢條友用支那term咋喎
而且我都無再應個po，係佢條仆街喺第二個po柒左發爛渣過嚟推姐

你撐條奶共狗用丟你老母

咪就係 到而家都仲起到兜
咁咪更多人睇到你幾柒囉 唔知點解覺得條友同孔乙己一鳩樣，惱羞成怒仲要打一大爛餐黎兜真係好柒

好撚on9 丟你老母=奶共 咪撚笑死人啦，好多人就算用屌你老母都係奶共嫁小朋友

咁到底你係插 你口中 支那term"丟你老母"
定係插 個條友用"丟你老母"

其他人用同一個字唔插
淨係話佢一個用支那term 對人定對事 柒左就唔好出聲啦

雙重標準

一開始話丟你老母係支那人
比人話極醜惡d片唔係打丟人 係讀丟
跟住就話係自己聽到挑唔係丟
潛水比人追擊恥笑就話要專家証明係丟音唔係挑音
又無啦啦要人証明你屈鳩佢支那人
明眼人一睇就知邊個先係搬龍門啦
不過算啦 呢d人要佢認錯係無可能 人無恥則無敵

M追曬成個post 仲兜緊咁撚柒
有睇過一定係聽到係丟你老母 掉呢個音已經唔撚岩音 仲要係度兜
柒左就深潛喇屌你老母仲屈人支那狗

大佬呀，我聽到係挑其實係咪唔得
你哋屌9我話我死撐/兜我都冇反你哋
我依家係屌9條仆街用丟你老母，喺其他po柒左發爛渣過嚟推po都唔得？

我唔係因為呢個原因話佢奶共，係其他po奶共呀屌

其他人我唔知佢哋咩立場，我只插佢，係因為佢之前喺其他po D言論，佢件仆街今日仲喺其他po屈9完我之後柒左發爛渣過嚟推po，所以我依家只針佢

哦

你條柒頭皮其他po俾我屌柒左，過嚟推po靠其他巴絲，我真係佩服你做人可以冇膽成咁

Show Blocked User - 落雨又落雪

柒到唔想睇

D人笑鳩你係孔乙己真係無錯

我話佢用支那term丟你老母係支那仔，係因為佢之前D po既立場先咁話佢

要專家證明，係因為條仆街係咁話我聽錯，但我本身都會用挑，我聽做挑其實係咪唔可以

幾時要佢證明我屈佢支那人？
依家係佢喺第二個po屈我話我慶祝支那賤畜抵死同label佢係五毛，我先叫佢畀證據，佢唔撚畀，發爛渣過嚟推po唔敢應，最後搬龍門話係泛指港獨派，條奶共狗正一仆街嚟

你岩你岩，你撐丟你老母，你鐘意就用埋一份

字幕都係用掉啦
咁你以後跟班中國人用丟你老母囉